基本法腐乳香港人言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由

今日終於連新聞自由都過期

幾時宣佈要加入中國steam同貴州icloud順便封鎖埋Google、youtube、FB

全面打壓異見聲音

營救肥佬